［秒回］分咗手一個月 好想挽回

我地一齊咗差唔多兩年
佢同我分咗手一個月 佢對我已經死心咗好多
而且話唔想再一齊 就算我講咩佢已經開始覺得我煩
我好想挽回 我可以點做

咩事先，不過冇用嫁啦，女人都係雞

有冇人有同樣經歷
有冇人係到可以傾計

關我撚事？

裝備好自己 裝裝下就會唔記得佢

我之前同會分過一次手 冇第三者
我覺得同佢拍拖好似好唔被重視 覺得好攰
分咗手一個星期到就一齊返 但嗰一個星期佢講咗好多野挽留我 但我都好猶豫仲有啲絕
然後復合返佢就覺得已經死心咗好多 最後就分咗一個月

唔關 淨係想問下意見

我唔想放低佢

女人絕情起上來你估都估唔到
你自己就回憶緊浪漫歷史
行街旅行一齊玩玩食食sweet野係個腦到loop
佢頂籠咪傷心一陣 過幾日訓返幾覺乜都唔記得啦

佢唔係變心 冇第三者出現

佢仲有因為我地嘅事而喊
係咪都冇機會

如果可以我願意用任何代價同你一齊返

我真係唔想放低
究竟可以點做

好想死

我個陣夠話唔想啦
其實有時啲野唔洗對方做到絕你先識得死心
搵朋友同你出下去出席多啲活動啦 仲諗人地做乜

冇人挽回過？

有冇人分享下

求復合絕技
分左手已經10日, 其間有想挽回但佢好絕情之後佢話想做返朋友
有2日斷聯, 今日MSG 佢都有應我機, 但好冷淡之後又冇再應我..

我都唔知可以點做

因咩事先

以前我做錯好多野, 佢都俾機會我去改, 之後開始佢有好多野都唔滿意, 但我一直都好努力, 佢都明白.. 但佢忍得太多去到上星期佢話真係好攰好想分開一下唔想再去諗, 已經死左心..
我仲覺得佢係心入面有我, 但又好想去反定, 想去忘記我

講清楚有咩問題要解決?

其實好多野都好清楚
分手前一個星期其實佢都冇咩野, 但我唔小心講錯左D 野, 觸動到佢之後就....

...同佢講 認死狗 話肯改 但真係要去做

我已經做過哂, 佢話已經唔想再聽, 佢話已經唔可以說服自己去信我..
其實佢係咪已經唔愛我..
我記得分開個晚, 我地攬住一齊喊.. 如果一個人唔愛你, 點解佢係度喊..我真係唔明

係 點解要喊 既然兩個人仲愛大家 有咩問題可以解決唔一弓

我都唔明, 可能我真係令佢好攰 我已經唔知點做..
其實我都好攰, 但我唔想放棄

約出黎見面講清楚?

第日你就會明白時間總係會過

頭先我問佢, 佢話唔好遲D 先, 其實遲D 我生日 佢話會陪我
但我真係好掛住佢

你逾煩佢， 佢逾唔理你。
你突然消失block晒佢， 佢即刻番轉頭。

申利：試過次， 半年後佢死狗要箍煲，我即刻block多佢一次。

時間係會過..但起碼我仲係想同佢一齊過

半年...都好耐下

挽回就緊係有
而家望返以前會覺得好彩無挽回成功
有啲問題始終都無辦法歸回原點

想當年做左幾個月死狗，情人節仲趕我走。
家陣心都良晒。
問我做乜咁死心，唔念舊？ 我話你當初無當過我係人， 佢即刻死狗sorry喊。

叫我？

但有啲人你妣會認定覺得佢已經係一世

幾個月...我而咖先一個月
呢種心情仲要過多幾個月
我會死

我唔係要分手啊
我唔想狠

你愈想要挽回愈挽回唔到
如果你憎一個人 你幾時會同返佢玩？
就係至少等佢無咁憎你 否則你只會事倍功半

我都唔想嫁 有得揀咩

我唔知佢而咖係咪憎我..

仲有無聯絡？

唔知點解明知你用岩字 都好想挽你老母

有..但佢唔多理我

...我真係好傷心
冇心情

醒下啦 你反省下自己仲好啦 得把口對方唔會信你

我樣樣野都係做出黎

好好對自己好
係你既點都會返黎
至少佢已經同左另一個人一起
你仲有機會